識唔撚識拎返起個廁板先屙尿啊？

點解硬係有d仆街咁無公德心唔拎起個廁板就屙？
屙撚到成個廁板都係，你條野係咪有事唔可以拎起先屙架屌你老母？人地係咪唔洗用啊？祝你班仆街尿道炎死啦